要知道一個女仔係咪中意你好簡單

就係一嘢揸佢個波
反抗=唔中意你
唔反抗=中意你

佢唔反抗嘅建議大家可以進一步去摸佢其他部位
咁就知道佢對你嘅愛有幾深

有道理喎

佢冇波嘅話點算

啱啱咁樣同左個女仔表白，依家一齊咗

Patpat

搵個有波嘅

恭喜恭喜

CLS

叫佢渣你條jer

不要渣波，去強姦……

已經同人分享左呢個方法

巴打好人

不要表白，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

女神唔肯同我出街 點渣

咁你都知咩事啦

肯定係怕醜

建議send鳩圖俾佢

pish

那如果我沒有鳩呢？

閹咗？

天生閹左。。

岩岩試左樓主方法 依家係狗屋

屌 係你格離
樓主正仆街

有d女仔唔care，同埋會覺得你唔小心，當你玩。

不如直接就嘴埋去打個蛇餅仲好